我很高兴他能领导我们的团队，继续为客户创新。 谁是亚马逊(Amazon)零售业务巨头的新任首席执行官? 2020年8月22日|财富 
 更多品牌创新自己的搜索引擎将为数字营销人员和我们帮助建立的品牌创造新的机会。 搜索引擎技术的商品化与GPT-3对谷歌和SEO意味着什么 
 事实上，我们必须加倍投资于研发，并通过非传统的合作赋予人们创新的能力。 COVID-19推动了卫生保健的快速转型。 让我们确保它保持这种状态，2020年8月20日 
 企业正感到更有效地挖掘数据、更快速地创新的紧迫性。 电子学习吗? 这方面有一个数据库。 实时数据吗? 杰森·斯帕帕尼，2020年8月20日，麻省理工科技评论 
 疫情迫使许多行业进行创新，想出各种点子，帮助它们在“新常态”中保持相关性。 婚恋网站正在创新，以帮助印度人在冠状病毒时期找到真爱 
 因此，威尔逊不得不创新一个新的商业计划——每月租金950美元，免费提供2000份拷贝。 印刷先驱|每日野兽| 2014年10月21日|每日野兽 
 他成功的关键在于，他所从事的工作让他有时间进行创新。 Fitbit数据能拯救生命吗? 丹妮拉·德雷克2014年8月26日|每日野兽 
 它之所以这样做，是因为对创新所需的高技能工人的竞争非常激烈。 为什么奥巴马的工作妈妈计划行不通|凯茜·瑞森维茨| 2014年7月8日|每日野兽 
 但是，习惯于垄断的公司很少创新。 为什么康卡斯特可以收购时代华纳有线电视公司? Daniel Gross 2014年2月13日|DAILY BEAST 
 在一个需要付钱给AT&T才能竞争的世界里，谁能创新? AT&T的新“赞助数据”计划对我们所有人来说是一个巨大的损失 
 希腊人找到了改进的方法，或者至少是在完美的基础上进行创新。 《古埃及艺术史》第一卷(2卷)乔治·佩罗特 
 在试图创新的过程中，会有降低这类人的高贵程度的危险。 《古埃及艺术史》第二卷(2卷)|乔治·佩罗特 
 毫无疑问，在他身上没有任何发明创造的企图; 他总是否定诗人应该寻求创新的观点。 文学人格论罗尔夫·阿诺德·斯科特·詹姆斯 
 但每个人都不能区分迂腐和诗歌; 因此，并不是每个人都适合创新。 《讽刺与史诗论》|约翰·德莱顿 
 起初，他们害怕创新，即使是轻微程度的适应。 意大利文艺复兴:意大利文学|约翰·阿丁顿·西蒙兹